點解sun 冇iPhone出

佢有嘅話邊有水魚比csl d 0機價plan坤

用得sun mobile 都係寒酸撚 邊有錢買iPhone

個台係窮撚用,最快既plan 都42M,學咩人用IPHONE?

好mean
利申:用緊sun既寒酸撚

中到應一樣

咁點解要用垃圾台

我用sun mobile
又冇大家講到咁差喎
Plan平又唔慢
平民百姓必備

平極都唔夠鴨記卡平

有雙sim之後，可能又摺咁幾個台了

但留意到好多ip 用家左上都係sun mobile

利申：小弟正是

點解orange無出iPhone